[Like 爆] 新專頁 幫港出聲 Sing Majority for HK

[轉]
「請廣傳」原本擁有19萬支持者 「幫港出聲」專頁被騎劫，我們強力譴責，請所有人分享及讚好我們新專頁 幫港出聲 Sing Majority for HK 曲

pish

做得好

Push

支持還警方尊嚴！！ 反磨心！查真相！

推